葉國謙話會禁網喔

真係痴Q線得好過分！
你以為香港的示威活動嘅動力係連登和TG？它們是平台是渠道，而唔係動力！
示威活動的動力係民怨，民怨沸騰，就好似海洋給予能量颱風咁，不斷補充動力！
你禁網，我可以好L肯定咁話你知，一定會再有示威活動而且情況更加不可收拾。先唔講咁樣會嚇走曬外資推倒金融市場令香港無法再幫大陸洗錢。一旦網絡中斷，雙方都無法再向大眾發布訊息，示威者會透過強大的電話通訊、口傳訊息組織活動，而且因為無法即時互通而真正做到「兄弟爬山各有各做」，而你卻無法再有效全盤掌握市面狀況和市民反應。今時今日連登上面嘅五毛和方向撚分分鐘多過真正示威者，禁網之後只會加速場運動的真正成功！
只有啲唔掌握民情嘅白痴政客會想得出這樣的事情來恐嚇。我真係好想睇到你哋咁樣做！
#其實真係無嘢好驚
#恐懼永遠只來自恐懼本身

禁網嘅話
唔好話香港
俾著奴性極重嘅大陸人都會反抗

香港人 反抗！